仇思達疑似表態支持23條立法

用"疑似"是因為呢個留言
嚴格上可以分成上下

我唔知佢讚好是讚部份 定 全部

btw
呢段片的回覆 真係

反港獨，反民主，反自由
完全是藍絲大本營